有冇巴絲試過先玩完台灣再轉飛仙台？

小弟想行程豐富，想一次去晒兩個地方
想問下有經驗嘅巴絲，正常玩幾多日先夠？
冇啲景點好介紹？